王嘉尔出門發現自己沒戴口罩 反應太可愛了

真他媽可愛！

黑暴

弱能G

蝗

知道無戴口罩行出街實比人屌爆
條友好撚醒

嘉爾老師超可愛的!

仆街死啦 想害中國人中武肺

港毒，想靠害

暴徒，港独

收皮啦支那仔

香港人連廣東話都講唔正

GEM都冇你咁撚癲

支那爾 屌你老母

on撚9

好靚仔

靚仔過疆 B

成個格局咁似靈堂 咩taste

呢個真
姜b出到去星味差好遠

完美演繹咩叫恐懼撚

你可愛啲..

老師

你4了更可愛！

HK之光🌟

有幾醒 ...